【20:3的教訓】唔應該杯葛公聽會，而係利用佢嚟同手足/淺黃喊話

好多人扮和理非分化 利用平台宣傳

回帶:

尋日第一次公開對話
大家未係好熟手 未睇得透對家手段
有少少比對家帶住走
但係唔緊要
大家反思完，同意要一致杯葛「假對話 真企硬」

黎緊如果佢繼續搞公開對話
咁我地就可以好好利用呢個「大台」
反客為主，順水推舟
唔需要跟住佢個flow走
唔需要圍住佢既回應黎問
聽唔到必須既答案就直接幫佢總結，問下一題
唔好執著係同一點鑽牛角尖，
唔好比機會佢遊花園耍鳩大家、浪費對話時間

利用呢個公開大台，再次向全港全部市民宣讀自己既訴求

全港所有媒體都會直播
除左某D狗閪黨媒會格硬去廣告飛走畫面
所有本地、甚至跨國媒體都會直播
全球幾十億人都會睇到
係一個極好既機會 面向世界
比抗爭者向世界直接展示呢個極權政府既醜陋
比twitter fb ig文宣黎得更加直接，更有畫面

對家搭起呢個雞棚
我地就將文字、圖片、社交網站上的文宣攻勢直接搬上大銀幕！
比哂全世界睇！

lv1：拎到支咪係手，開頭幾句循例將各種問題往死裏問，
Yes No Question，唔好問開放式題目
唔好比空間佢自由鳩噏
如果唔答Yes No，下一個發言者就接力屌柒佢遊花園
睇多D立法會辯論(香港 台灣都有) 反對派係點樣強力迫問對家

lv2：發言者可以問Yes No訴求問題，
然後扮人肉錄音機重覆佢D官腔廢話，
或者引述佢幾月幾號講過乜野廢話，
簡而精咁講哂佢可以講既野，
然後大力屌鳩佢(語氣可以嚴厲少少)，
落鳩佢面，叫佢唔好浪費香港人時間，
唔好「假扮對話 實質人肉錄音機 堅拒讓步」
覆述返佢既狗屁廢話比全世界知

lv3：去到發言環節末段
(要確保仲有幾個我方既人可以問)，
做個全晚小總結，
大概總結返佢今晚講左乜廢話，
點樣遊花園，點樣拒絕落實訴求，

最後嚴厲宣讀以下說辭：

「就住你呢幾次公開對話既表現，
大家都睇到呢個政府既取態，
因為你依然企硬，扮對話但寸步不讓，
死不悔改，你話唔到事。
同等形式既「公開對話」(做個quote手勢) 都已失去作用，
淪為愚弄大眾，愚弄全世界既公關手段，
所以由呢一刻開始抗爭者會全面杯葛呢種對話，
想再次對話就直接拎出符合訴求既方案出黎傾，

五大訴求、缺一不可 (全場跟嗌)

香港人唔接受垃圾政府
政府一日唔落實所有訴求，抗爭會永遠持續
極權政府係影響市容、嚴重打擊各行各業、樓股市、社會嚴重分割既罪魁禍首，
整個政治班子上下難辭其咎，
香港人會記住你地，
歷史會記住你地

(稍作停頓)

光復香港，時代革命
(全場同聲嗌，重覆5次)
」

因為呢D對話場合係面向國際
所以最好每隔一個發言就係全英語
全部重點都要有英語講到
要有個完整對話、質問、被遊花園既過程比外國睇到
咁外國評論者都會有充足子彈去批判

簡單黎講，要將上面既宣言用英語重覆一次
外國媒體需要一段完整既英語宣言

留意如果佢中英語講既野唔同 (對外國示弱，對港強硬)，
就當問即刻雙語並用，即時篤爆佢，
質疑佢前言不對後語，仲點樣真正回應香港人訴求
打擊佢既可信性，等全香港 (紅 藍 淺)、全世界都知佢愚弄緊大家
務求令佢既個人形象係面向全世界既鏡頭下直接覆滅：講大話，誠信破產，沒有資格再留任行政長官

起碼5個人扮和理非分化
包括依家個女仔

我係和理非 我支持表達訴求
但示威者好暴力 應該立法

推

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

上節+今節
20:3

今節
5:0

6:0

Push

7:0

又大陸人

藍絲起首式：我係一個普通香港巿民

屌

8:0 唔通今節可以開始開0

無啦無啦 8:0

可以用黎做文宣，直接講明成件事核心問題在於中共，同中共不等於中國，你睇環時影張相都要避開天滅中共就知，中共係驚人正面屌佢指出佢嘅錯誤。

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

9:0

9:0 真

真係冇人報名 定 做馬

終於 9:1

自己友要踴躍參加

手足得一個 仲要通頂過嚟

點樣可以聯繫所有黃嘅發言人依計行事？

其實公聽會政府可能都安排曬內部藍絲參加

口罩手足有2個

真係似冇人報名多

push

支持姨姨

下次一定要報名

10:2

藍絲上連登

痴撚線

10:3

佢幾時公開叫人報名？

11月2 民主派吹雞冇人理

11月4日要搶

推上熱門

要去呀

想法幾好
不過係咪每搞一次公聽會就要換批人，佢有冇可能DQ參加者

其實講平台，立法會議員係開會時講仲好，講既野唔會有立案責任，講下點沖cooktail都仲得